［正視聽］ 台灣大選完咗 即係又到香港開波啦

我哋關注台灣大選
係因為我們手足身處台灣
依家 台灣戰線大勝
蔡英文贏咗
至少我哋唔冼驚手足被送中
（我哋只係要驚 手足唔夠生活費同佢哋嘅心理健康）

蔡英文贏咗
只係代表手足可以暫住台灣
但我知道
十個喺台灣嘅手足
十個都好想返香港同大家一齊作戰
只係 現實條件唔容許
因為佢哋一返嚟就會立即被捕

咁回過頭嚟
流亡各地嘅手足可唔可以光榮地返港
可唔可以同我哋喺煲底相擁
就睇我哋香港本土戰會唔會勝出

亦即係
係時候
重返香港戰線

我唔想大家好似區選大勝咁狂歡好幾日好似爭取到好大嘅戰績咁
大家要記得
區選同台灣大選嘅勝利
背後代表嘅係手足嘅血、汗、性命同前途

呢場運動
只要一日未達成五大訴求
一日都未算贏

我哋嘅步伐不能停下
直至煲底之日。

Push

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

最新香港人日程

推1

推2

推3

聽日愛丁堡見！

🔥大家幫手like rt and comment
Plz hashtag :
#terminateJD
#enforce3treaties
#HKrejoinCommonwealth

推推推

荃灣催淚樓梯

推

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

不分化不割蓆不捉鬼

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

推4

推5

推推

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

堅持

邊個黎

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

歸位了
呢排都地區活動

正視聽po，返去打仗啦

push

正

大師兄返嚟啦

就到初二了。

其實係葵涌

聽日有兩個任務幫「國難忠醫」肥仔向國際求助, 開香檳恭喜習種錯失台灣

呢啲topic咪正常囉
嗰啲係唔係都屌鳩手足話個個淨係提台灣
已經唔理香港發生啲野
之後屌人老母重要咁多正評
兒登成撚日都係啲分化同道德綁架post

聽日見

推
推
推

希望大家簽晒啲聯署佢

係時候再進化了和理非們

感動

AGGER

回歸呢半年嘅漫畫

一點既清泉po

香港獨立 唯一出路！

粉嶺有人嗌救命疑似俾人開槍

香港手足呀

Our turn

香港獨立

推，聽日有集會呀

聽日發動韓國魚敗選慶祝大遊行

香港人開波la

聽日有行動啊求pin

無錯, 手足們, 係時候

開心埋今晚好喇

你pin都pin聽日個集會啦

推 真係要開波 台灣示範左咩叫好既民主

講得好 加油

收到

聽日見！

721

推 行動post

香港獨立 唯一出路

些些

岩 推

搞返場慶祝蔡總統連任集會

1.聽日（12/1）有集會

2.最新香港人日程

3. 〔佢又講得幾啱喎〕

Lush

See u tmr

不如加埋關注英領手足嘅內容？

推上去，聽日有集會

721
811
831
101
1111

Push

成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

Pish

大力推

起身啦各位

The yellow coat on the bridge

psuh
回歸正事

蔡英文感謝香港人嘅付出

我哋都要感謝台灣人喺呢場運動對我哋嘅支援

唔好唔記得 琴晚粉嶺單野 今日英領 6月到依家發生既所有事。 香港人報仇

推呀 今午三點有集會

今日台灣
明日香港

甴近平

好撚彩又可以續多四年命

開佢波

2020.1.20
北角 Laibach

要救英領手足

有無諗過點解搞咗咁耐香港戰線都唔得
因為呢家到左中期 對家已經有晒方案對付我哋
前期運動開始個陣 我哋有優勢既原因係對家唔知我哋點玩
去到中期 黎明行動既時候 放定2-3架車就已經達到阻嚇令到我哋聚唔到人
塞機場 大家經歷過唔多講
遊行 重防重到仆街 每條街一隊人

講真最成功，出奇制勝個次係禁蒙面法一役
乜都唔洗講大家有意識各區開花 想佈防都佈唔切

我哋所有野都玩過晒 對家有晒戰法 已經搵唔到辦法打

呢對家多咗時間 自然開始上門拉人 做清算行動

香港戰線點打？

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

12號愛丁堡集會 19號遮打遊行

推黑警搞英國領土

唯一出路！

有同路人嘅支持真係令人好感動

我哋未贏架

Z

香港人回歸

關於第三，唔知點解而家仲係好多人想要一國兩制下嘅真普選，每次有人提出自決/香港獨立就即刻有潔癖，話外國同主流香港民意唔支持（雖然都講得啱

Sor邊個係大師兄？

Oh sorry

主權在港

除低gear 可以去遊行
戴上gear可以拎盾同魔法

我想知 咩情況下先會全民勇武？

係

沒有普選 唯有獨立

（你呢兩個字用得好正）

記得今日又有兩間黃店俾人爆玻璃
香港人報仇

係時候打返主線
而家班黑警已經開始清算

承你貴言

推
謝謝香港朋友的關心和支持
接著就是回來專注抗爭了
我們也會一直關注的

推呀 今日黑警入左英領領土拉人 幫手打Twitter 戰線呀

Agger

—————————
香港獨立 唯一出路

台灣總統大選過後，香港其實要部署立法會選舉２０２０，功能組別是非建制比較弱，

文宣組與及和理非盡量KEEP NOISE，製造黑警濫捕畫面，

另外，連傮可以四圍貼，哨兵勇武可以自行秘密進行，上述２個行動可以不需要跟文宣組與及和理非設定活動日期、地點同步進行，

香港人，報仇，戰鬥到底，加油！（一起對抗警暴，反對警暴加薪）

香港人出來

推，開波

我反而見到台灣咁樣，我想繼續出多D力繼續抗爭落去，因為我好想香港有一日好似台灣咁投票選自己心意香港既領袖

恭喜完台灣 就要繼續關注返本地嘅野喇！
國難中醫「林鄭斬係咁」醫師失蹤事件
粉嶺開槍事件
梁凱晴險遇襲 黑警表示拒絕協助事件

都

推推推推推

我建議就算「多出街」，都要「鬥命長」（歌詞講了），不要一味衝，送頭就少了人（今天送頭不代表明天勝利），必要時散水，第二天再玩過。

重點，推

國難忠醫admin仲未有消息

香港獨立，唯一出路

up

老豆搵仔：
而家唔使再擔心去咗台灣嘅手足會被送終
係時候返番住主線
今日香港都發生左好多嘢要大家關注

曱甴闖入英國領事館範圍：
twitter twitter twitter

黃店被破壞：
繼續黃圈， 入去被裝修黃店放低錢， 同一時間開始返黑店(藍店？) 裝修。要小心依家好多夜巡狗車

粉嶺懷疑有人被曱甴槍殺：唔識跟， 議員可以做到啲嘢？

國難中醫admin依然失蹤：
twitter twitter twitter

毓民之子逝世：

唔可以懶 唔可以忘記

有冇諗過 民眾，即我哋，即大多數派，即和理非，必然係在明，有權力嘅一方必然在暗，因為佢哋有資源將一切嘅戰略地下化，而我哋係做唔到。民眾在明當權者在暗 呢樣野係從根本上就改唔到。

遊行重防：遊行係和理非行動，和理非講嘅就係人數、畫面要靚（無任何貶低和理非嘅意思）。對佢哋嚟講 重防唔係問題，狗有狗防 我有我行，班狗唔好突然cut咗我個遊行就得。轉用啲字眼，即係和理非願意以時間去儲人數 以表達 自己仍然在堅持五大訴求 加 沒有同勇武割蓆。 經歷咗半年，和理非由遊行重狗唔敢出，到1.1 喺維園明知 狗宣布遊行中止 加 灣仔放咗tg，和理非遊行大隊竟然氣氛高漲話出發銅鑼灣做勇武後盾。

塞機場 由於機場係真春袋 只能夠玩兩次 我哋都無計

黎明行動 手足由一開始做肉盾頂 到依家各式各樣嘅小手段 我見到係有成長。 但我哋睇翻黎明行動出現係因為想令到大家被罷工，又係嗰句啦「如果大人肯罷工 細路冼乜受萬人指罵去塞鐵？」講到罷工呢樣嘢，我哋由一開始網上即席吹雞 到依家開始搞工會 準備正式而大規模嘅三罷。

你話 有好多嘢都唔可以繼續做，但我見到嘅係 香港人真係窮則變 變則通。好多嘢 的確 keep唔到活動嘅雛型，但同時 個活動本質係改變咗 形式係延伸咗 。 成個運動係摸着石頭過河，但我哋會愈嚟愈熟練、愈來愈成熟。

和理非行動係要keep住做，咁先show到民意無逆轉。

以上係關於和理非行動，以下係有關勇武。

你都識講 狗仔依家多咗時間去上門清算人
咁不如問翻轉頭
點解狗仔咁得閒開始清算人？
因為我哋依家無曬本土大型行動囉。

真 勇武行動好多時都係因一啲契機而觸發
6.12 逃犯條例要過二讀
7.1 香港淪陷之日
10.1 強國國慶
10.4 政府宣佈蒙面法
11.11 梓樂之死 加 醫護證實有女手足墮胎

Bb班勇武 要有和理非掩護去行動
無和理非我班新丁點練兵？

勇武玩法不斷進化
由麻瓜到魔法師、工程師、軍人、殺手

勇武點玩 係視乎呢個政權點對我哋

寫到呢到 我都未提獨派添 我得一句：香港獨立唯一出路。

你話 香港戰線無得打， 我想問翻你轉頭，點解香港戰線無得打？（我仲等緊再入立會）
————

國際戰線

你要外國幫你 都要引到政權出錯先得㗎？

點可能自己地方乜鳩都唔做 淨系做鍵盤戰士就想爭取外國支持呢？

內外夾擊先系真理。
————

利申： 唔系讀政治 有錯望指正
Sorry for 1999

你同我同佢都渴望民主自己嘅空氣

啱 半年嚟 一啲都無贏過

是台灣朋友嗎？

謝謝你們。
願今日台灣，明白香港。

之前香港立法會選舉
果班一味叫人投白票, 廢票果d 唔該認真睇下
每次選舉後, 出黎結果全部media 係唔會有人理白票/廢票
亦唔會有媒體報道
只係會射落海, 無人知認清事實

希望以後選舉,高登/連登唔會再有d 廢柴出黎叫人投白票

願今日台灣 明日香港

我要選天琦做總統！！

仲要係大學生咋
佢一定好撚驚啦

比著你置身GTA，你會點打

X

Cddd

香港加油
台灣支持 香港

係支那真係任人魚肉，點算啊..呢單嘢仲要都發唔大，海外就更加無咩noise
而家場運動要諗新行動因為對家本來已經人力物力有好大差異，再加上我地嘅行動佢地已經捉曬路，但我又諗唔到有用嘅嘢
而家只可以盡做

謝謝你們，我們真的很需要大家支持

Push gayau hikers

台灣用選舉中國，謝謝香港
你可以看到台灣人都在喊香港加油

手足respect你肯睇完我打呢堆嘢

我期待緊有公會既大三罷
但係又有無較多既人入公會呢？ 成效上我覺得如果全部有黃色信念既人一齊罷會有一定效果 但係實際上做唔做到 需時要幾耐 話晒香港人都重視工作
你有個藍老闆 你係黃入咗工會 然後公司得2個-3個係黃既 會唔會面臨一種危機？

再講對家因為得閒所以有時間上門清算 個問題係係呢個時段 勇武其實難做嘢 你周圍都怖晒防既時候 做唔做得落手 因為每次集到人既時候一定係有計劃既遊行 換言之我哋有計劃 對家都會有 和班非cover到幾多勇武先？ 1月1日銅鑼灣大濫捕就知道幾誇張 個問題係已經去到我哋無辦法集到人做嘢
最有希望係旺角

開花基本上都已經收晒皮 集人之前對家已經先過你到

我認同香港獨立係唯一出路 但係獨立係我哋既終點任務黎 中間既五大訴求都做唔到 我認為唔好咁快提倡獨立住 因為好多人思考未跟到上獨立既好處同必要性 雖然都有弊

我亦都認同真 勇武要契機先會行動 但係如果一直以呢個狀態持續落去呢？ 場運動好快完 因為我哋兵力已經大損咗 （理大） 但相反對家兵力只會提升 因為人地有我哋啲稅又有自願人士加入（懲教）

再講未來長遠小小，以14年為例 ，過咗5年都仲有我哋呢班真.香港人存在 但我哋2019-2020之後呢？就係個班雙非撚 再然後先會係我哋呢代生既仔女 去到呢個時候個教育環境會變成點無人知 衰啲講句個仔比人洗腦翻去告鳩父母都有可能 不過好似講太遠 大約意思係我哋唔同14年 無咗快有接班人 最快都可能要2039-2047年先有多一批 真.香港人出世

民意唔會逆轉 但係出嚟團火會唔會開始減弱呢？呢個係未知數

我只係覺得呢家個模式唔得掂

和你shop本人覺得係花式送頭行為

因為對家太狗 放卧底 搞到捉鬼又唔係唔捉又唔係
呢招好低級 但係太有效 口講唔捉鬼 但係落到場有鬼禁低咗個勇武 有邊個會沖上去救人？ 有！人數唔會夠防暴支援既多

再分析埋如果卧底狗沖出去拉低咗勇武 然後去支援既防暴係50個 在場示威者有100個 大家一齊湧咗上去，去到最後糾纏緊 防暴唔夠打 佢地咪拎把槍出黎 手足即刻後退 前邊又衰多幾個

打左出黎好似ff過頭 但係全部我覺得係合理分析

我覺得運動走向緊滅亡 手足你點睇？

殺呀 無限復活既

香港終有一日會總統大選

最中意依d

唯一出路

咩位置

香港人休息夠啦！趁台灣個勢，大家開戰啦！

go

推呀！

主權在民

Hongkong: my turn today

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

推6

推7

獨派文宣

agger

係時候反主線
自己香港自己救
抗爭到底